[1124] I.O.I討論區(44) 兩週年粗卡~ WJMK新組合大發~ PD48 11個終於重聚~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

兩週年粗卡 啱啱好

lm

우리 누구보다
정말 사랑했단 걸 잊지 말라줘

2:40有世正照片

留名 幾時有得睇11隻

此帖必🔥 LM

留名

好懷念大隻妹
還我大手臂

請夏大學公演唱4首歌，袋1600w韓元🤑🤑

新人留名

5月行程 平均每兩日一場
賺到笑

w=萬?
一首都唔洗3萬港紙 收平左你啦學生 god請夏喎

d 大學show咁多budget架

留名 兩週年快樂

I.O.I兩週年粗卡
咁就兩年

好有錢 以前sistar 4000萬4個人分
請夏一個人袋哂

兩週年快樂

你整個張圖好靚

出道兩週年粗卡

佢終於出到道

哇多謝俾面 up多次先

度延件衫

Get it beauty

好正
不過D妝 化到塊臉好紅

2週年快樂
11個繼續大發
多d團聚啦

世正係首腦會談晚宴唱左首土耳其語歌

好似話世正係土耳其好受歡迎

兩週年快樂

We are still waiting for I.❤️.I

兩週年
留名

아이오아이 데뷔2주년 축하해

yes , I love it

睇幾多次都會笑得出

2週年快樂

勁

I.O.I兩週年快樂

[Breaking] Somi and Ryujin spotted together with other trainees.

新女團

不過睇嚟唔會今年出道

仲有sixteen2

希望佢唔使再參加

叫佢參加sixteen2 JYP都太殘忍啦話

夠話題性

度延 潔瓊

度延第二幅隻腳

度延張張都好正
正花張張都好攰咁

周潔瓊5張相4張都閪面
金度延呢輯相好撚正

其實仲有

我瓊

有機
不過somi加ryujin其實dance position真係已經殺哂

Ryujin d rap要進步下

西面瓊世界級

兩週年留名

冇人覺得度延太瘦?

你luda啦

你luda 我正

樓上2件正仆街食屎狗

又鬧

又嬲呀...

其實又唔係好瘦

第一次知度延係主舞

見到弓

同luda好大仇

識揀梗係揀瀟

係咪喺梨大

高清版

係
即刻去

聽日去影先

又飛左

飛埋右啦

威啦

冇啦 燈到大隻妹MC都冇埋

就黎燈到我啲女退團

Uni.t呢

仲諗緊去唔去 如果GGD真既話

咁宣點算
你去得幾多度

唔知呀

今個星期冇姐

世正綜藝終於出
唔知幾時有中字

靠度延做主動

after school個成員係pd48韓國哥邊c位

個chat room唔洗較靜音都得

之前唔係已經有個center喇咩

應該係日本同韓國都有c位

聽日又有尷尬vlive

睇左d短片 god世正

正啊靜音放送

好鐘意佢地個種尷尬味

Rina: *read a comment* IOI debut 2nd anniversary

Doyeon Lucy Rina: 👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

Rina: yesterday unnie told me about that and i congrats her

Rina: sunbaenim... sunbaenim

Doyeon: 😄😂😅

大家唔再好反snow

2周年快樂
我只希望可以快d見到你地11個再集合一齊。。

chungha

團魂

somi like咗

Somi讚好

彩妍ig ioi official ig 好激動

[4k] 161017 아이오아이(IOI) 잠깐만(Hold Up) 전체 직캠Fancam

好嘈啊

隔住個mon比佢地點燃左 好滾動
btw世正動作做錯方向

想喊

同請夏夾好左

比somi食左個位

I love IOI ❤️

同以前一樣繼續用彩妍ig留cm

想起初次的舞台 聽到第一聲喝采
我的眼淚忍不住掉下來

好感動
chaeyeon IG = I.O.I offical ig
chungha = I.O.I promoter
sohye cafe = I.O.I cafe
doyeon = I.O.I fan
團魂呀係

somi同女兒都留左言

真係好感動

重複loop左唔知幾多萬次

Yes I Love It

最近ioi飯的春天來了

Yes I love it
好想喊

上年都無 今年各公司開通左好多

When the Chinese member message is longer than the message that the Korean members wrote
cr. remeDY #2YearsWithIOI

個風氣唔同左
愈黎愈多一人身兼多個組合，唔似之前咁

Pd48又出 唔團結抵抗外敵都唔得

唔洗鬥 ioi贏成條街

等緊世正同美娜覆email

留名兩周年快樂

Btw想讚下mnh
請夏一定唔識整呢d圖

呢張圖係之前有啲fans整㗎

柒左

好似係唔肯定 因為之前已經見過呢張圖

Yes I love it
好感動

呀.............

俾返部電話佢地啦

已經好滿足

大叔果然係大叔
幻想緊佢好豪邁咁講

齊曬11個留言

Sbs有請夏揸車

度丁 '2018年 臀部'

Fans: how's wjmk going?
dodaeng : ....^^

今晚又有尷V睇

一言難盡咁樣wo

今晚拉埋璉靜入去開啦

痴線vlive 整咗個老尷精華

今晚尷V Link

禁定心心先，唔係唔夠數有排拖

要比機會佢地熟
vlive多陣先得

琴晚睇左早幾日場中字vlive，笑左好耐

仲唔開波

V

好尷尬

已經好過上次

luda 抽中 mission 要同有丁單獨食飯，仲要認證

無聲飯局

廢老全部抽中正野

廢老

度延好似幾enjoy

luda 紅到面晒

咁快完

byebye 都未講到就完

個眼神幾自信

諗起度延要叫 luda 做 unnie

好想睇尷尬團綜 如果有

Somi Dua Lipa

其實有冇話過宇宙MK 會有咩活動
剩係 vlive 定係仲有其他野玩

有情矮真係因為成日縮埋自己
明明話唔知邊個高d

睇到後面真係笑唔出

前面好興奮 後面好感人

瘋一點也可以 彩妍cut

全場英字有排等，kshow先整到第17集英字，呢期係25

如果有一天 我們再見面 時間會不會倒退一點

酒夏同彩娟私底下好似成日見咁
btw酒又話彩係too much talker

恩真退出左dia
仲以為去左pd48

好癲 凌晨3/4時約出街

因為想你想到睡不著

終於睇完犯人就是你，真蛇真炸彈

畀你劇透添
暫時睇咗第一集，劇本味濃到

一出個日Twitter已經瘋狂劇透

請夏屋企咁遠出到去都天光

做左宇宙mk團飯

pd48首歌叫pick me

又pickme

名都唔改

pick me譯做韓文可以有幾多個叫法？

我靜

Does “Pick Me” translates to everything because

Season 1: Pick Me (Pick Me)
Season 2: 나야나 “NaYaNa” (Pick Me) - supposedly literally translated to “It’s Me”
Season 3: 내꺼야 “NaeKkoYa” (Pick Me) - supposed literally translated to “It’s Mine”

只有第一季係真pick me

Agger

第三季呢個首歌出左未 淨睇名覺得似the unit個首

諗起apink首it girl
又係無限loop Naekkoya

same好洗腦

請夏今個月20幾個大學公演🤑🤑

校慶queen

fatfat

solo又唔洗同人分

god 請夏

兩隊自己本身都無睇開 但呢個組合好好笑

全部大學都去過曬

回來了
大隻妹同有情介紹果到真係個好地方

Pristin終於come back
不過得五個

好過冇
不過都要屌pledis

有個去左美國唔知幾時返黎可以點

尊重啲 佢叫kyla

飛未

睇下點啦

9個人都好啊

睇到都想笑
度延個樣幾享受咁

god chungha 有冇1000人
影果個仲要係上層

聞到噚尷尬味
不過影得兩個好靚

廢老單人果張有D怪

好明顯p上去

Gugudan Sejeong joins Kim Byung Man's new tvN program 'Galileo: Awoken Universe'

It has the theme of Mars and is a Sci-Fi based variety

They will film @ Mars Desert Research Station in Utah starting in June
Broadcast in July

God世正又來

上次出海今次上太空

明知我們隔著個太空

搶包山未

搶埋你條女

邊條..

你咁多女架。。?

冇女點搶。。

扮乜牙影帝。。

大隻妹係咪？

呢個唔計啦，其他呢

咁唔知你講wt

ok 當我冇講過

喂 咪搞我雨琦啦 放過佢啦。。。。。。。。

又你牙

咁都唔係我……

一早話你沉啦

你都沉行姐

行姐正喎。。
Btw，講行姐pm講啦

驚咩 冇人識

就咁睇兩個都唔係好矮

Btw仲以為佢地會係百事

都係呢兩個ending最正

PRODUCE48 [최초공개] 프로듀스48_내꺼야(PICK ME) Performance 180615 EP.0

首歌幾正

呢首正d

呢首個center都幾可愛

笑左

一代件衫靚好多

一代仲齊好多

一代拼埋條命 諗住最後一次
依家d人今次唔得咪下次囉

Agger
中國版嗰個有陣味

中國版係咪又加人？

前年今日

宣呀

始終都係s1好好多 又齊 mnet要多謝I.O.I啦令到produce長做長有

好似見到s1 A班但第一輪就俾人foul左個位

Mnh好似都派左人去

'Global MC Crew' of 《M COUNTDOWN》
請投瓊一票 多謝

今個星期無vlive

我都認到好似係佢

懷疑緊自己係咪睇錯 佢應該又係拎A

佢真係輸唔好彩 明明跑贏先有得揀人先
佢一早揀左Kara 但對面嗰隊冇人肯揀 搞到佢係最後揀人嗰個 之後又冇乜鏡頭 拎A都第一輪俾人淘汰

練習左幾個月就拎a哥個？

終於睇左battletrip 美娜有丁係條川邊踏單車個風景好靚踏得好寫意 如果第時11個一齊去2就好了

有冇巴打有睇開呢啲片
正話睇屌吻合到
如果佢地幾年後cb唱大家d歌都係一個唔錯嘅idea
我愛i.o.i❤️

D歌係咪無得apple music月plan download

用Spotify

kkbox無晒ioi既歌

我見iTunes 都無埋

點解連kkbox都冇埋

點解可以咁
解散左姐 唔使下架嘛

Moov仲有

請夏下星期五上mnet新節目the call

因為用開apple music
前排down過架 唔知點解幾日之後無左
但又有concept evaluation d歌

得返陣雨有得聽

痴線I.O.I真係好勁

可能係同ymc個版權合約過期有關
等佢續左就會有返

等P48開播等得好苦

Ioi有排都未出黎

唔係第一集？

都唔係好知
好似睇唔知邊度講係第二集

大叔湊仔cut

somi去左參加pd48第一日錄影

前年今日，原來已經有五年之約

度

Mnh練習生 153cm 哈比人公司

據韓媒報道歌手#dindin林哲#正與女團#April#成員#尹彩暻#戀愛中

竟然
岀左道2年就傳岀戀情會唔會唔係咁好
唔知d網民點諗

認完之後一個鐘又否認咗

佢係咪算高人氣？無睇佢地

男唔知，女就 ，姐姐type

啱晒D芯

靜係要中間

小娟

大陸名嚟嘅喂

同大家介紹我老婆

綜藝？poster?

摸肚

佢淡妝真係好靚

西面仲靚

包含I.O.I出身Somi的女團正以今年下半年出道為目標準備著

終於

somi ryujin 2大巨頭

係咪六月先出？
睇世界杯飲百事

luda 雙馬尾唔好睇

貼埋
問埋 有冇人買pristin 有人要就PM我

Pm左

你幾時死

做咩喎 我又冇搶你國人。。

度延個代言

車銀優可以一個影晒d相

【中字 】180516 <produce 48>个人练习生应援视频 素慧cut

大前輩

真係好靚

岑寧兒 - 追光者(cover by 世正)

幸福來得太突然

團購

可能係同一套 share 著

兩隻可樂 佢賣哂

做咩無啦啦有嘅

我都唔係好知
岩岩碌碌下見到世正台灣站share左出黎

gugudan微博po咗

啲發音仲正過我

食兩家茶禮

又會咁都有

Kim Doyeon interview

“It was the first time that we all met up after disbanding. We rushed to hug each other tightly as soon as we met. It made me emotional when we stood in line and shouted out [I.O.I’s official greeting], ‘Yes, I love it!'”

[VLIVE] Hello counselor X WJMK Behind the scenes with Yoojung and WJSN's Seola will broadcast on the 20th at 12:30 KST

呢個廣告真係幾認真
連節目都上埋

拍住拖去旅行

好肉酸

屌 走晒樣

個妝 同d調色岀左事

好似十年前出嗰啲雜誌

呢個係其一
其實仲有個原因。。有人想知再講

我有情好qq

佢地今日啲相真係好得意

得度度先可以搞佢
lucy用枝咪搞佢就嬲

官方音頻

好正

好洗腦 聽第一次已經哼到首歌

Mina say during Battle Trip shooting Yoojung and her went to have chimaek (fried chicken and beer) together.. but its too bad that didn't come out during broadcast

夏天又可以睇到條腰

Like a V

PRISTIN呀

請夏 瘋一點也可以 熙賢cut

kbs, mbc, sbs無播出街

世正好可愛

佢成集都係咁我覺得over左

咩節目黎

kb銀行廣告

呢個女仔點解咁好

多謝各位手足嘅祝福
我好感動啊

邊個禁負評

160524....

原來早幾日有情同璉靜＋廢老視像通話

好似係佢兩個vlive前一晚
度延雪娥好笑d

睇微博劇透
Pd48有ioi既歌
日韓都好多人走音
修音都有排執

又可以惡剪
記得第一季有人走音，播左10幾次走音哥part

許燦美

燦美已經變咗代名詞
話時話 佢仲未出道

明明一集播得曬，係都要播一半拖到下一集
之前有消息話會出道

估唔到韓國仲有人會專登講ioi

我一直都懷疑vstar係ioi飯
平時出席同一個活動都特登剪埋一齊

完全聽唔明

somi跆拳道黑带四段

wjmk關鍵詞 中字

請夏、素慧應援mnh、個人練習生 中字

Roller Coaster

對手好勁

幾時到娟姐cb

係咪要等埋阿彬先cb
不過娟姐都有劇睇下喎

真愛先會咁睇足3分鐘 我衰仔飛住睇

真係幾悶

新相

🤑🤑🤑🤑🤑
Chungha recently finished filming a CF as model for home appliances

MNH says she has gotten over 10 love calls from companies wanting to sign her as their product model (range from furniture, appliances to cosmetics clothes)

即係有情高過蛋

仲記得佢地
Saku醬識揀

仲有美瑠

仲有sixteen個彩燕

對鞋係咪一樣高？

出道歌係200首簡
第二隻係300首簡

[Special Clips] 청하 NBA X CéCi making film

宜家韓國有得買ioi哥3隻碟

其實佢而家重印
ioi有冇得收錢

[MV] 우주미키 (WJMK) - 짜릿하게 (STRONG)

舊album新海報

用stone misic名義發行

希望有演唱會dvd

條片刪左

中字

集個氣先

[url]
[/url]
WJMK 躺放VLIVE

點解今次兩隊唔間住間住訓?

睇黎就快有佢地食飯d相睇

22號出碟，會唔會係22號第二集先出黎

初初好似傳第二集出黎 係真就好

CHUNGHA RECORDED HER TITLE SONG FOR HER NEXT ALBUM THE DAY AFTER THIS VIDEO WAS FILMED

全段內容中字

今次實上到位

唔好燈啦
今個月d校慶應該吸左唔少fans

uni.t gb之後到unb cb
dia有排等

冇耶邊都cb唔到啦

竟然仲上到榜痴線 有冇ching買？

有

雖然三張都有，但照買

推到佢出 演唱會dvd, 特別版，應援棒

係邊個網買？

synnara!不過都可以搵信和mini shop個啲代購

煲完套日劇「重版出來」之後冇耐就見到ioi出再版專
個感覺更加興奮
即刻跟飯站代購先

我都齊碟但都想買多套
仲想要演唱會同屎棒

Somi 而家有冇170

就咁睇請夏都同度延差唔多

但其實同有情差唔多

買！
我都想要屎棒
五年後帶埋去

咁somi米8啦

跟邊個飯站

ig:gugudanhk
諗緊呢套買翻黎拆唔拆好

畫面太美

發覺世正大陸毒唯都幾鍾意周圍嘈

信和有得預訂ioi隻碟

韓國做咩又興返淋冰水
Cathy點左請夏 想睇度延

采妍比人點左兩次
等睇走數

邊兩個點咗

采妍同熙賢點左有情

我老婆

猁

[Special Clip] 우주미키(WJMK) - 짜릿하게(STRONG) BLUE ver.

點解

之前咁樣咪好地地

【starnews獨家】[金請夏下半年即將攜新專回歸!]6日根據歌謠界人員消息,金請夏近日正於繁忙的日程中,準備著回歸新專,請夏最快會在夏季攜帶新曲與大家見面.同時所屬社MNH方面表示”是能夠吸引粉絲們的極具魅力的歌曲,請夏將在今年下半年內帥氣回歸.也得到了之後日本等海外行程宣傳的提議,預計下半年會進入更加忙碌的活動中.”敬請期待!

酒夏

美娜淋冰著個件杉好靚靚

娜榮在裴Ten里給素慧發了視頻信
裴：素慧現在是裴Ten的固定嘉賓，作為I.O.I的成員
娜：還以為今天可以見到素慧
裴：素慧今天不來。之前素慧被選為與娜榮有著尷尬關係的成員，現在怎麼樣？
娜：我倆現在還很尷尬(鏡頭前笑著比V的手勢，演播室爆笑)
裴：可以給素慧發視頻信嗎？
娜：素慧呀，很想你，想再見你(演播室又爆笑)我們的新歌出來後，素慧第一個在I.O.I的聊天室里發祝賀，說歌曲很棒，非常感謝素慧(演播室第三次爆笑)(爆笑，請想象佛式正經語氣

唔識讀

好有meaning

兩張圖星星數目都唔同

應該第一張作準

下面果張多左粒細既

佢地好靚

又話不了

講緊我pristin呀
今次瓊有同我接梗。。。。。。。

唔好亂講呀

娟姐靚到癡咗線

有點擔心mnet淨係同I.O.I拍teaser然後正式播冇咩鏡頭

正式播冇鏡頭係好事
本身佢地就唔係主角 上次請夏去睇season2 公演先瀨過野

錄得兩個鐘，又要換衫、又要拍片應援同公司、又要拍teaser

上次真係無辜

有情洗版之貼圖

選秀睇到厭

101之後個d skip晒
今次會睇

milk都有飯拍

淨係睇mnet果啲
48一定追

過隔離po la

你露多

你食屎啦

又嬲呀??

嬲你

都唔知你嬲WT..

wjmk 都唔講得

咁我講我耶邊架啦喎

阿娟又開劇

6月12日，據MBK娛樂方面消息，女團DIA成員鄭彩妍（鄭彩娟）確認將出演KBS 2TV新劇《to.Jenny》。

據悉，鄭彩妍將在劇中飾演男主人公的暗戀對象。曾經出演《機智牢房生活》的演員金聖喆有望出演該劇，與鄭彩妍上演對手戲。

對於新劇，鄭彩妍本人也表示：「第一次擔任主演，對我是很有意義的事情。因為是音樂電視劇，也有負擔。我有很多不足，但會把它當做一項挑戰，努力認真地去完成。感謝劇組對我的信任，希望觀眾們期待我的表現。」

另外，《to.Jenny》是將對初戀的心動和獨立音樂融為一體的音樂電視劇，講述了用歌曲表現真愛純情的男主人公和在困難環境中為了實現夢想而努力的女主人公之間的故事，預計7月10日首播。 （責編：邵天翔）<全星網>

終於有大台主演

旗袍瓊

❤️❤️

終於有啦

得兩集....

原來女兒有新綜藝

應該係頂JOOE一集?
btw估錯咗

Spotify終於有rainy day

Somi

som

有冇人有Produce 48直播link

tving apps

謝謝

中字

180615 Ep.0节目中提到，这次的《Produce48》，
韩方代表Pledis的韩成洙
与日方代表AKB48的主制作人秋元康
会一起参与制作。

cj係咪收購左pledis?

傾緊，仲有間公司都想收購

幾點做？定係做緊？

10點

唔通就傾成

希大

個app無畫面 無開始？

睇到wo

頭先斷咗，而家睇到

同國產有強烈對比

請夏

stone nayoung

fromis_9

cube果個咁霸氣嘅

以為佢直上第一位

pledis都咁驚訝

因為上兩季都有人入top11

一講日文 就乜都聽唔明

架妹

又有翻版有情

得返82同1

黑唔到

老師團不得了

嚇死佢地

原來嘉熙都有份

居然係佢

嘉熙教佳恩

都係睇微博先知係佢嚟

係咪做左center?

屌唔講都醒唔起

之後應該無somi

勁sad..

g持

裴老師啲表情好正

負皮是我比的

I.O.I係咪已經出晒場

170616

突然又已一年

pledis幾時執呀

趙宥莉第十

係咪扮有情個件

裴恩英得18

我會睇既詩安狗竹佳恩都頭10

佳恩好慘

然後係咁出現素慧

仲有想做歌手嗎？

反而覺得似s1 cube個忙內

第一集冇咩參考性
之後都係大洗牌

要今晚先得閒睇
係咪未出mnh個李夏恩？

未表演

巴打愛屋及烏到出哂面

愛屋及烏G持pledis

愛屋及烏G持Starship

垃圾pledis

G持佳恩同新個個練習生
唔支持pledis
我as

慶幸我raina仲有野做
依家仲要飯埋pristin

pledis真係廢架啦
但D藝人真係好有實力
一樣啦支持D artist 繼續屌P社

韓國國內版gmarket有得投票呀
有account就投得

個導師仲特登問佳恩係咪解散左

佳恩都話原本諗住過得好好
望返轉頭原來一D都唔好

佳恩好多份量
另一個練習生咩鏡頭都冇咁制

又你。。

所以pledis舞台果時主鏡頭比左允真

Btw睇左0集同埋第一集
佳恩舞感真係好正

但set下造型 髮型同個妝 好鬼寡

pledis喎 唔係其望啲咩下嘛
Rere條裙都著2次打歌啦

原來有第0集 去睇下先

呢個站要閆喇有冇大神可以翻譯下點解

做center最後得第三之魔咒

唉屌

啊屌 PLEDIS真心CLS
文俊輝同佳恩著同一件衫（女裝核突桃紅襯衣）
靚都算 仆街 7到不得了

Sejeong:
Chungha unnie’s fanclub name is Byulharang?
Then I’m a Byulharang~ I can’t register (((in the fancafe??))) directly myself but I’ll be a Byulharang.
Chungha unnie is.... there’s no way to describe her in words.

冇解釋，只係多謝所有人嘅幫助同支持

終於第一集睇左 好似無咩勁既練習生

Dia 7月5 cb
又有得睇我娟娟

韓東根(?) - Downpour

套衫有得翻著 岩哂p社

除左ioi 無辦法聽其他人唱

最好既cover ver.

作為idol既抒情歌 首歌真係好多人識唱

睇完第一集pick呢個練習生
幾時出道

正想黎問知唔知係邊個

New web variety show 찍히면 죽는다: 마트전쟁 (Dead If You're Stabbed: Mart War?)

A variety-FPS Game combo, they have to survive in a mart

First filming today

Cast:
Weki Meki Doyeon
ASTRO Cha Eunwoo
Block B P.O
Lizzy
Hong Jin Young
Jang Do Yeon

瘋一點也可以 請夏中字

一個人做翻譯

染左mk highlight 就快cb

Most looked forward to “new” K-Pop act (debut 2017 or later) as chosen by 35 music industry executives

1 (G)I-DLE
2 Chungha
3 Wanna One
4 (tie) Stray Kids, NCT
6 THE BOYZ

Best Female soloist

1 IU
2 Sunmi
3 SNSD Taeyeon
4 (tie) Chungha, Heize

God Chungha

apple music 終於有翻IOI啲歌

今晚pd48有somi

仲有戲份?

呢張好靚

行程表寫左pd 48

竟然有update

就快賣左7000隻碟

活在預告的I.O.I

兩年後somi仲未走出預告

中字快到

係咪得miss me唔同海報

等下集

下集會唔會出黎

請大家多多支持MNH妹妹

今日返工都睇住直播 屌你老母Somi呢

呢兩隊啲人都好正

無somi就睇櫻

係咪咩兼職天國去捧大叔場

櫻

電台 有fans比佢

點解要有Minho

安有真都幾正

有王祖賢的氣質

中槍

I.O.I 係apple music復活了

中槍都好起碼有人識

有情送既出道一周年禮物

有無巴打知cd warehouse有得買ioi 隻碟未

mk妹

裴老師宜家仲多埋櫻花cp

Female CF Model Brand Reputation Rankings for June 2018
43 Kim Sohye
46 Sejeong
49 Chaeyeon

女兒宜家係大陸好有熱度

因為強國101?

睇睇下我都有少少愛上裴老師
果啲眼神，果種兇狠

都估到 冇睇都知佢好廢

今季pick左裴老師

今季pick全部女導師

may j

熟女嘉熙

cheetah

你地開返個熟女導師討論區啦

聽講你都啱熟女

金世正係熟女咩？？

行姐...

冇。。對佢冇晒感覺了。。

記得前年有個導師ig post左佢地泳衣相
好多都

咁uni.t啲姐姐呢

[img]圖片網址 [/img]

又jer呀。。

去日本未

留返8月先去啦。。

大牙又CB啦喎 去得邊

唉

睇大陸妹未

不了

原諒佢啦

係你唔原諒佢。。關我咩事

過唔到自己啦 脫左先咁樣。。。

渣ga
掛住人咪去搵返人地囉

掛住金髮美女

咦 咁岩既 我又係喎。。

耶邊呢?

我耶辮之前都試過金髮架

依家呢? 又沉呀?

不嬲都愛耶辮

咁cb去未

咁你去睇大隻妹未

咩都唔睇 睇耶邊

咁改名未

改黎做咩 佢知我咩名咪得

自欺欺人

咁真係。。改完個名又點 唔會改變啲咩。。
你都會沉船啦

Kahi

semina

🤷🏿‍♂️

Sejeong Mina Nayoung?

請夏vlive中字

終於有fans keep住做中字

好靚

請夏18號cb
好似撞左好多人

請夏唔怕同人撞

上次撞宣美
今次mamamoo

Mamamoo會唔會又打半年歌

Sor momoland先啱
柒咗深潛

其實之前momoland 都打好耐
唔明點解今次先比人話

用開apple music 表示今日佢有返iOS d歌

我都想請夏打半年歌
上次太短
希望d節目仔既一位都有得拎下

有冇人用緊Spotify
Miss me? 隻碟very very very同M-Maybe調轉咗

今次張海報質地幾好

佛屋企間鋪？
咁多相

好幸福

101家族小聚會

聚多d啦

喜賢同佢地真係好熟

仲要首歌聽嘅次數洗曬

95line

stone music up過晒堆mv
遲下會唔會del埋1thek版

[INFO] 180628 #Chaeyeon will be the new MC of tvN 'Comedy Big League' starting from July 8th 3rd Quarter

又見

唔係7月cb 咩
咁得閒既

whatta man好多view

dia cb無曬消息

咁樣佢地有冇錢分

vvv就八千萬la

講緊stone music個view

我以為1theK嗰個會俾人del

聽晚the call又有請夏

如果Semina成績好過gugu...

唔會發生既事啦

AAA

一齊cb

今日音銀特輯？

有另一把聲

金請夏 金請夏 金請夏

係咪淨係去左拍預告片

有情mnet.jpg

估唔到請夏cover Wa cover得咁正

預錄左 但係又播埋生放既收音

輕輕一推

其實dia係咪唔cb

無聲無氣咁
3寶10號 請夏18號

唉太多大勢女團come back

pristin幾時cb

依家每星期都有大勢cb
幾時都撞人

僧多粥少

岩岩先cb完

唔齊人 打歌期又短。。

pd48咁耐都未有11個

瓊唱左陣雨

有......

不過都係舊片

拍個預告仔就咩都無

睇返覺得好唏噓，呢個 vocal line 就算同歷代女比較都可以話數一數二，但係冇機會比佢地唱多幾年

有粉絲送左扇比世正，世正拎左陣就比返佢，把扇留有世正的餘溫.....

好痴漢

一陣痴漢味

對唔字囉

少年味

幾靚仔

大叔未變大返之前都曾經係後生仔來。。

produce 48的奈子透露用了世正照片做鎖屏，仲讚美娜可愛

nako之前仲係ig live唱花路

有人剪咗素慧同裴老師嘅cp片

韓國好多人話想睇佢地2個拍秘密姐姐

明明呢對先係真愛
ioi是但搵個上去啦

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

Listen News: Chungha talks about her comeback

#July 18 #Spoilers #No Featuring #Summery #Pool Party

No Noo Nooo! 好得意

SEMINA

望咗陣都認唔到

愈來愈得意

大隻妹呢張有丁點似璉靜

小姐你邊位呀

我都覺

唔好亂丁

嘩好正呀jellyfish三寶 娜英姐姐

dia預告照呢？
mbk

有少少

Sohye say that finally ioi made a katalk group chat room and all of 11 members are inside
有手機了

瘋狂group chat

胸肌嚟

咪撚丁呀!

屌你

唔睇呀 覺得好攰
幾時飲野

聽晚我得閒喎

想飛去韓國 但係啱啱先返新工

禮拜日啦 食個飯

過去睇錄影？

即quit 然後飛

睇酒啊

想比佢打

好正

DIA方面：「為提高專輯完成度而延遲回歸，歌曲重新錄音」
DIA所屬社方面表示：「目前正在與作曲家新沙洞老虎一起攜手準備回歸。為了提高回歸專輯的完成度，迷你專輯的7首歌曲全部都會進行再次錄音。因日程變更對粉絲們感到很抱歉。將會在本月內帶著完成度更高的面貌回歸」

見咁多大團cb 即縮

Mbk做野唔洗你地教

有無人睇左super tv?

睇睇下直播瞓著咗

睇完中字

有咁悶咩

聽唔明

原本想早d起身睇中字
無起到 又要等放工先

彩妍問候粉絲的翻譯:對不起，是不是度過了像十年一樣的十個月嗎？大家應該都很期待吧，真的等了很久很久很久，我們也很想大家，再等等我們就好了，我們也很快就去找你們啦。

mbk

好想見彩

有情

你唔係過左檔咩

有情都識縱火

你地有冇人有睇48

睇左之後 又走去睇返101
依家淨係睇一兩個pick既表演片段算

幾好笑呀 每一集每一組就係睇佢地喊..

今季實力無第一季咁好

日本妹真係好正

有幾個都ok既 支持pledis孖寶

g持
btw過晒隔離po

過去縱火啦

我喺到守住

唔鍾意過去 因為太多都係講日本妹
對日本妹又冇乜邊個啱
想傾韓妹多啲

pick 佳恩允真 詩安 安宥真

你開個頭就有人講ga la

日韓文化交流區

韓哥邊無咩話題

有呀 咪笑鳩人最後自己輸左俾班冇人簡既人

抵死 一千票又無，觀眾緣又無

好耐好耐無翻過嚟
無無聊聊入嚟吹下水 順便尋人
上年gugudan hk fansign坐我隔離啱啱考完dse嗰位現在安好嗎?

大海撈針？

我好似記得佢幾多分添lol 廢事爆

你搵我？

真心紅巴?

小妹紅字真絲 sry
或者你可以過隔離99dan po搵下

搵唔到就算lu 都係入嚟探下大家 雖然無人識我lol

轉頭就推走左

韓妹pick 佳恩 海允 夏恩 高宥真
日本妹 除左櫻 無咩邊個啱

請夏今次cb fansign唔收禮物

雖然比唔上11隻 但有第二個味道

一聽首歌會自動對左ioi唱

好似都見過車房佬著呢d背心

件衫會唔會太緊

元英：送你基佬

佢係幾qq 既 不過扮得太過份
over左

請夏今次張poster應該幾靚

過幾日要開新PO了 青夏又CB 女兒又生日

Semina慘被無視

忘記左

幾日後就係出道800日，酒出道400日

Semina係something new style

Semina semina

一個鐘51K views
成績唔錯

今次首歌幾掂

副歌有D亂

第2個鐘就出榜...

完全睇得明水母反射梗啲乜

好似仲差過the boots

唔係掛

大家平時買碟係邊買？

最普遍咪信和 一係跟啲咩站代購

semina 請夏上周偶

正啊

有情個頭

請夏真係好細粒 企埋一齊

想跟你代購

仲有幾十隻PRISTIN 你係咪要

有冇semina

做咩姐

唔睇

我。。了

拎哂去囉

再版miss me賣左6000幾張

另外兩張銷量未知

睇耶邊唔要美娜

唔睇啦

幫我同ro轉達佢身處香港嘅愛人好掛住佢

有排都冇得見 都唔知幾時有野做

知唔知邊度有請夏chowcase商品既代購

好高質

god chungha

再版銷量兩萬